世清係咪大波man本人

又話今日成班中二民團出嚟 笠撚左水